床褥造嘅𨋢墮𨋢可否全身而退？

你個床褥可以有幾彈性?

試下用床褥包住自己跳落街，唔好高啦3樓ok

落地個下跳起就ok

幾高墮先 一層半層實得

床褥都得 咁condom都得啦

不如lift 槽最底要有氣墊

由十幾廿層樓跌到落𨋢槽會產生幾百磅既撞擊力，即使部𨋢六面都係床耨都未必得

你個人都頂唔到個反作用力

連登物理學家世界第一

好似車咁一sense到墜𨋢加速度過高就有充氣袋走出後，或者底層彈簧伸長做緩衝有無得諗。不過你30幾樓跌落1樓想唔死都幾難。

不如縳條橡筋係頂

車立

你係飛機跳落海又得唔得

可以全身殘廢